%@Auteur:Véronique Glaçon\par
\renewcommand\arraystretch{1.5}
Relie l'expression littérale qui correspond à la phrase : 
\\\begin{tabular}{r c p{0.5cm} c l }
                                              &&&$\bullet$&$m+4 \times 6$\\ 
   Je choisis un nombre $m$, je le multiplie par six, puis j'ajoute quatre au résultat.   
                                              &$\bullet$&&$\bullet$&$m\times m +6$\\ 
   Je choisis un nombre $m$, je lui ajoute quatre et je multiplie le résultat par six. 
                                              &$\bullet$&&$\bullet$&$6(m+4)$\\ 
   Je choisis un nombre $m$, je le multiplie par lui même, puis je lui ajoute six.
                                              &$\bullet$&&$\bullet$&$m(m+6)$\\    
                                              &  & &$\bullet$&$6m+4$\\ 
   
\end{tabular} 
 \renewcommand\arraystretch{1}